雞扒妹俾人性騷擾咁大件事冇人講我講

METOO

雞扒踩場，條柒頭龜縮男人老狗真係肉酸

男人老狗

縮頭烏龜！

撐雞扒妹！

男人老狗鹹濕咪認咗佢囉 雞扒妹係我面前都心郁郁想摸佢啦 屌你老母鹹濕又唔撚認

邊個攪我條女?!

一睇就知條友係咸濕伯父

抽硬水啦條仆街

台灣興多一事不如少一事
喺美國咁樣就好前衛
但台灣難啲
不過萬事起頭難
我個人係支持

撐雞扒

雞一隻，咁都接受唔到，唔好入娛樂圈啦，賣得性感就可以開價屌啦，扮撚曬貞潔

就算炒車都撐雞排啦
唔通撐條核突佬咩

OnL9 你當佢雞咁摸撚完駛唔駛俾錢？

雞扒妹俾人性騷擾

呂麗瑤就屌, 雞排妹就撐我真係睇唔出兩單野有咩分別
仲有開記者會放兩個飛機杯又想點

直頭係啦，之前話自己有不同國籍性伴侶
做雞都有咁多人支持
佢同太陽花學運條女無分別
佢夠料咪告佢坐監
唔係單打完走去踩人場博出位

呂雞縮撚埋，雞扒對質兩樣野

呂麗瑤報埋狗WO, 你雞扒妹唔敢告人

正解

有人講喎

事實證明對人不對事
垃圾